天文台話聽日短暫時間有陽光，記得準時返工

六 月 十 二 日 ( 星 期 一 )
風 ： 南 至 東 南 風 4 級 。
天 氣 ： 部 分 時 間 有 陽 光 ， 有 一 兩 陣 驟 雨 。
氣 溫 ： 27 至 32 度 。
相 對 濕 度 ： 百 分 之 65 至 90 。

六 月 十 三 日 ( 星 期 二 )
風 ： 東 南 風 3 至 4 級 。
天 氣 ： 短 暫 時 間 有 陽 光 ， 有 幾 陣 驟 雨 。
氣 溫 ： 27 至 31 度 。
相 對 濕 度 ： 百 分 之 70 至 90 。

吹4級風，邊算打風